油尖旺online手足 馬上發大堵路范圍

要擴大 不要集中
要流動 不要留守
要快速 不要完美

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

揸車既馬上 油尖旺非高危區瘋狂慢駛
阻止狗車甲車水車流動性

發大范圍呀